開定post先，劍指32000，應該未有人睇咁高

麵仔岩岩打完牛軍小人，點算

GUN 龍5

龍龍哈！